喂屌你iPhone打電話可否係keypad度search名？佢有英文排係度喎？

求敎

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

推

我記得幾年前jb後有插件做到

Kuaidial

乜要咁麻煩？？？
咁佢keyboard上打電話有英文字母係有咩用？？？？？？

呢個問題真係問得好

白人問號

係
明明咁多cydia插件都比Apple抄左擺入iOS，唔明點解呢隻冇

唔通用iphone的人好少打電話。。

無呢個功能堅on9
唯有用home screen 拉落黎個search搵人名

喂siri 打比冷氣軍師
搞掂

人地個design 就係預你向home拉落黎search, 入得phone 真係禁number 打電話

不如善用下功能強大嘅spotlight好過啦

聽過外國有啲電話號碼係咁樣方便人記：

CALL ME AT GOOGLE

咁你就對返個英文字母打翻個數字